我係九龍皇帝 九龍新界我睇曬

今日我出巡黎俾你地朝拜

駁返隻手先起到嘈生哂

睇曬？俾幅世界地圖你又點話

00後

今日我出場黎比你地朝拜

神父做咩鳩

仲有無墨寶殘存？

唱歌

NA Na Na Nanana

翠屏村翠玉樓 1712

Rap緊？

534呢到冇你既事你咪阻q住

估唔到咁多人未聽過

我唔講 你唔知 我有十幾個皇宮
由荃灣天橋底一直殺到落去尖東

以前呢度揼骨 點解變左7-11

有田有地 仲有大把金銀珠寶個個？

多到穿梭機兩架都買得到

我有買碟 中學果陣日日聽

mp4

you know what the fuck I'm saying

我有權有地 又有大把金銀珠寶多到穿梭機兩架都買得到

皇上 奴才韋小寶有事稟告

我沙田舞王入機鋪開心又關你叉事